童童咁專一既女仔真係買少見少。。。

人富對佢咁差都仲要一齊..

冰冰呢

牙冰（吳春冰）我女友..

咁撚豬緊係專一啦

又你女友..
咁濫..

我女友一隻手數得哂..